路人影相 你可以..

體諒到有人睇唔過眼一出口就喝止路人影相

若果可以 由你後補一句:「唔好意思 示威者唔想上鏡 麻煩你唔好拍吖」

即使你冇能耐上前線 你願意咁做已經對整體有好大幫助!!!